今次2020大跌市叫乜名好？

A.金融瘟疫
B.金融肺炎
C.金融免疫系統失調

跌先算

武漢牛

點先算跌？直插15000點？

習逆成球

金融武肺

叫2020大跌市

新型跌市

古惑的跌市

金融生化危機？

新型冠狀金融

呃閪風暴

Corona shock

無限金融

武漢肺炎跌市。

Good name

金融武事

金融大流行